[Condom]皇馬迷呼喊：C朗回來吧！

【體育】皇家馬德里短短數日內兩度受挫於死敵巴塞隆拿，球迷呼喊基斯坦奴朗拿度回來。

「我不管，就是要把朗拿度（基斯坦奴朗拿度Cristiano Ronaldo）帶回來。」一名在班拿貝見證愛隊又一次被巴塞隆拿所敗的皇家馬德里球迷說。另一名球迷亦作出同樣的呼求：「傳奇回來。」

先是上周中國王盃吞3蛋（總計負1:4出局），然後是上周末聯賽負0:1，皇馬兩場比賽都苦無攻破巴塞大門的球員，有球迷嘆道：「所有皇家馬德里球迷需要明白雲尼斯奧斯祖利亞不會做到朗拿度50%的功用，他就不是球隊那個角色。」

也難怪皇馬球迷如此傷痛，除非雙雄在歐聯重遇，否則本季在國家打吡埋單計算1和3負，而目前在聯賽榜已落後巴塞12分，基本上爭標渺茫。

D皇馬迷真係麻撚煩到閪咁，人地仲喺度果時又趕人走，幾場冇入波就屌撚到人地回塘收山咁，到走果時又大枝野話皇馬冇左邊個都得，結果呢季都未完，又跪求人地番黎

唔見屌柒佩雷斯... 隻狗唔走搵你老母踢喇

隻力架唔係幾勁咩

未夠火候

Who needs ronaldo

買美斯咪得囉

有佢咪輸五比零

西班牙d賤種迷真係賤種黎